【陳彥霖死因研訊】陪審團已退庭商議 裁判官排除死於自殺及非法被殺選項

可恥

即係點判都係無結論

dllm

5

6

7

8

9

10

11

12

究竟可唔可以全部陪審團企出黎 話唔同意排除選項 逼佢解散陪審團 直到取消排除為止

非死於自殺 即係有他殺嫌疑

就係唔比你揀非法比殺

結果係點 你地都唔信架啦
淨係信比狗謀殺

根本應該唔可以咁樣排除

陪審團應該要override 法官既決定

排除左自殺但可以死於意外
唔通係意外地夜晚被人剝哂衫褲扱落海玩水

正路就得死因存疑
但係個官幫你揀埋係咩玩法

其實點解仲要對香港法治有希望？
你地留低響香港
唔係就想每日都面對呢種不公不義？
繼續好撚嬲、又繼續翻工？
好撚嬲又點？一係早d賺多個錢走人
一係當睇唔到繼續留低
所以不正常已經變得正常

死紅官

陪審團有咩資格override法官既法律裁決?
法官話非法被殺同刑事一樣要完全無合理疑點
依加淨係落的士後至死亡一刻失蹤已經有疑點
無足夠材料下非法被殺既裁決

正路係咁
屌你咁多疑點，點去到意外

就咁睇一定唔係死於意外, 亦都唔係自殺, 呢兩個都唔係既話結論即係他殺, 但點解唔可以揀非法被殺? 因為冇直接證據顯示有人殺佢?
但揀死因存疑既話個感覺係話緊比人聽有可能死於自殺, 表達唔到已排除既自殺可能性

排除咗自殺 即係他殺
但係又排除咗非法被殺
咁即係點合法被殺？

點解官唔可以俾Jury Direction

同埋根據死因裁判官條例，自殺同非法被殺裁決係要beyond reasonable doubt，排除呢兩個選項只係代表no sufficient (注意個要求係beyond reasonable doubt) evidence to prove自殺 or 非法被殺，唔代表冇呢兩個可能性。

單案一開始好多證供就缺失，大家expect死因裁判庭可以做到啲咩？

做唔到毫無合理疑點

點解唔係非法被殺

expect死因庭出個裁決係俾黑警/國安謀殺

Beyond reasonable doubt
但執法部門 沒做調查
所以沒合理疑點係正常

所有證據都消失哂

信法庭 信法治

係啊，所以法庭係做唔到啲咩架

推呢個

善用起底功能

你講得岩
但恐懼已經戰勝人民

陪審團大過法官㗎

好出奇？
班狗嫖賭飲吹樣樣犯齊
暗角打柒上車圍毆警局行刑樣樣又係齊
平時對市民兇神惡殺拎槍直隊頭心口又係樣樣做齊
懷疑佢地有份謀殺人好撚出奇呀？
鬼叫成個調查過程同啲證據咁撚多可疑處 班狗自己攞黎

個官俾嘅direction係好正路
因為有法定權力搜證嘅hea鳩你
冇證據根本冇可能beyond reasonable doubt
除非Jury唔理個官嘅direction

畀固定答案你揀

咁所以你地開咁多post討論政府既戲
其實咪配合緊政府囉
仲覺得自己好醒咁

可唔可以理解為：
個官都認為唔係自殺，但又見唔到明顯證據係被殺？

即係合法被殺

死因不明
死於不幸

死亡筆記 ?

唔洗答我，問自己

除左非法被殺，有咩死因你地會滿意

唔係合法，只係不是非法，即係可以話冇兇手，告唔入嘅兇手(例如：俾雷劈死)，犯法就係犯法，除非你係...

想問法律撚：
可唔可以Jury覺得係非法被殺，就算唔夠證據都照裁定非法被殺
然後拎住個裁決逼黑警查？

因為裁判官係法治撚
冇證據證明到佢係被人殺
亦冇可能係自殺
所以最後結果應該係死因存疑

咁點解唔可以排除意外？
呢單點都無任何證據指向係意外

無人會咁講
佢地係唔同職責
法官負責法律
陪審團負責代表公眾裁決事實
法律唔容許作出非法被殺既決定
陪審團就不能裁定係非法被殺

可以，但要陪審團整體堅持；視證供，今次你唔可能話法官嘅引導有錯，而且本身法官要提供法律意見引導都係職責內；要判非法被殺，家陣連兇手同兇殺手法都冇顯示到，唔係個法官有問題，而係黑警做得太過火，大家真係以為法官真係「大人」咩？

從前司法獨立都可能係，今日法律已經１００％淪為統治者打擊唔順從者嘅武器

仆街就係在政權同有法定權力既互相包庇
法定權力hea做就好易有不公義
司法可以話係陷害作出不公義決定

有得俾你揀已經尊重你
我以前係直接同你講應該揀邊個

唔係自殺,非法被殺
咁即係點,合法被殺?

唔好話咩
邊到逼到黑警查
依加有關藍屍打人既案就擺明hea查
吹得佢脹

意外唔洗beyond reasonable doubt
門檻低好多好多

假設陪審團覺得成件事嘅結果
理論上唔係法官引導嘅結果
咁係咪照跟法官嘅結果？
咁要陪審團黎做乜？純粹做法官嘅橡皮圖章？

Jury nullification? 但死因庭有冇就唔知

其實排除埋意外la

有咩可能會意外到赤裸

又BLOCK一隻狗

法官引導

岩喎
根本唔係自殺

可以

之後會被上訴，判決被推翻，陳家咁情況只會配合。
而且就算結果係非法被殺，黑警都唔會自己查自己。

重點係，琳唔係自殺，又唔係意外，我哋就係搵唔到關於兇手嘅任何嘢。

陪審團係Judge to Facts
法官係Judge to Laws

陪審團引導係法官話你知陪審團有邊啲嘢要考慮/裁決，有邊啲唔可以理。

如果陪審團接受某啲證供，就會得出A結論。如果唔會就得出B結論(當然有機會有其他組合會得出CDEF.....結論）

但如果任何情況下都唔會得出Z結論，法官會指示陪審團無呢個選項。

記得，死因庭係搵死者點解死，唔係追究任何刑事民事責任。

隨便

就係冇任何「現有證據」證明琳被「咩嘢」所殺。

其實死因庭只係判死因，就算你判非法被殺，黑警唔會查自己，手足市民查唔到咩，我更擔心港共唔要面去上訴。

係咩人做會有權力令到啲狗都唔查
大家心入面都應該有答案

係連登 唔洗太認真
佢地至在鬧下黑警

你咁講即係支安殺囉
好出奇呀而家懷疑極權
屌你老母啦完全封鎖

G觸者頻亦樂呢條賤種曾侮辱警暴受害人話人抵死

係笑緊你地哂時間討論假證據 假證人呀 傻鳩
仲係度懶醒

刑事案如果係咁就法官錯誤引導陪審團要發還重審
死因庭就唔知有無上訴機制

法官同陪審團係負責唔同野
法官先清楚法律，陪審團就唔識既
法律門檻夠唔夠就由官決定
夠就俾陪審團再決定
唔夠就不能作出相關裁決
謀殺案如果個犯有不再場證據，個官落指示要判無罪又會唔會係橡皮圖章?